「有圖食評」水立方瑤柱蛋白炒飯，蝦餃

瑤柱蛋白炒飯，蝦餃，尖椒牛肉飯

上星期請朋友去水立方揼45度骨，
12小時內食左4餐，無全部影相。

瑤柱蛋白炒飯，瑤柱絲好幼細，有無都對碟飯無影響，食完感覺只係一碟白飯，食楊州炒飯好過。

蝦餃，始終無香港咁好食

尖椒牛肉飯，呢個好食，可能我一向鍾意食豉汁既野

當中買左個技師鐘黎請佢食飯，
原來請技師食飯，技師必須著件浴袍，
唔可以著住件制服同客人食飯。

個晚埋單超出晒預算，$4200